有無人講下咩病徵 點先要報衛生署去隔離

呢兩日 打個噴嚏都驚瀨左野 同屋企人都遠離啲 驚真係中招 以前沙士唔識驚 今次唔知點解好驚

肚瀉，乾咳，個人冇力，發燒，冇胃口，呼吸困難
之類
但又好似個個都唔同病徵咁唔知